喜愛夜蒲飲酒grp🍻

就到情人節😞
係咪覺得寂寞覺得凍🌞
咁就岩啦
入來識下新朋友
-
通常星期五六會組隊落去玩🤚
平日去清bra 飲下野咁🍻
-
仲諗緊乜

揾我地啦🤷🏻‍♀️
歡迎新手老手 求carry 🤚

推

連登無人蒲？🤦🏻‍♀️

Push

無人嘅

咩料啊你

屌你老母死臭雞含撚啦

樓主未比人屌過？？？

就係你呢啲人搞到越嚟越低質

5p

呢度啲毒撚撚識落bar咩

乜撚都擺上連登
5p咩

估唔到連登真係咁撚毒正正常常一個約飲酒group一條友留言都冇